{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023984",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1009372",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 대흥 베스트인시티 호텔"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数70室あり、韓国語と英語で案内と支援が可能だ。 入室時間および利用案内は業者の規定によって決定される。 客室は2人基準金額であり、追加人数がある場合、15,000ウォンの追加料金を払わなければならない。 祝日前後は料金が変動する場合がある。 客室内の騒音や他のお客様への被害が懸念される場合、強制退室されることがある。 未成年者の出入りは制限され、業者では身分証を確認することができる。 未成年者の代理予約が確認されれば退室措置を取り、払い戻しは不可能だ。 ホテルの器物破損や盗難時に損害賠償が請求されることがある。 オンライン予約が不可能な場合、電話で予約できる。 朝食の提供は、政府の集合禁止命令によって一時的に制限されることがある。 未成年者は保護者なしでチェックインできず、アプリ予約者も入室が不可能だ。 パーティー用品の使用による被害が発生すると、補償費用が請求される可能性があるので注意しなければならない。 ネットフリックスサービスは一部アカウントが無作為に停止され、本社で宿泊業者で使われるアカウントに対して調査中だ。 エアコンは高圧洗浄と消毒が完了した。 宿はきれいで施設がよく維持されているが、一部の部屋は匂いがして蚊などの問題がある可能性がある。 位置は便利で、価格に比べてコストパフォーマンスが良い。 キョンドンナビエンボイラーも交換および細部点検が完了した。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の総客室数は何室ですか？",
            "answer": "宿泊施設は総客室数70室あります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどの言語で案内や支援が可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語と英語で案内と支援が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の基準金額は何人で算出されていますか？",
            "answer": "客室は2人基準金額です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数がある場合、15,000ウォンの追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "祝日前後に料金が変動することはありますか？",
            "answer": "祝日前後には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での騒音や他のお客様への被害がある場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "客室内での騒音や他のお客様への被害が懸念される場合、強制退室されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の出入りは制限されていますか？",
            "answer": "未成年者の出入りは制限されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の代理予約が確認された場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "未成年者の代理予約が確認されれば退室措置が取られ、払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの器物破損や盗難時にどのような措置が取られますか？",
            "answer": "ホテルの器物破損や盗難時には損害賠償が請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンライン予約ができない場合、どのように予約すればよいですか？",
            "answer": "オンライン予約ができない場合、電話で予約することができます。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供は制限されることがありますか？",
            "answer": "朝食の提供は政府の集合禁止命令によって一時的に制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしでチェックインできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者なしでチェックインすることはできません。"
        },
        {
            "question": "パーティー用品の使用による被害にはどのような補償費用が発生する可能性がありますか？",
            "answer": "パーティー用品の使用による被害が発生すると、補償費用が請求される可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスサービスについて何か制限がありますか？",
            "answer": "ネットフリックスサービスは一部アカウントが無作為に停止され、本社で宿泊業者で使われるアカウントに対して調査中です。"
        },
        {
            "question": "エアコンはどのようにメンテナンスされていますか？",
            "answer": "エアコンは高圧洗浄と消毒が完了しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設全体の清潔さやメンテナンスはどうですか？",
            "answer": "宿泊施設はきれいに保たれており、施設がよくメンテナンスされていますが、一部の部屋には匂いや蚊などの問題がある可能性があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の位置はどうですか？",
            "answer": "宿泊施設の位置は便利であり、価格に対してコストパフォーマンスが良いです。"
        },
        {
            "question": "キョンドンナビエンボイラーについて何か変更や点検がありましたか？",
            "answer": "キョンドンナビエンボイラーには交換および細部点検が完了しました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 761
    }
}